水炮車點解唔一早用

雞蛋對石頭

打左成三個鐘先用

一早同裝甲車打咪搞掂

唔明？

指揮官鐘意打仗
推前線死？
搞18區開花，之後有藉口推遲區選？

10

9

個花灑射一陣就無撚用啦

其實有水泵車跟住慢慢推進味得
同埋沙田幅相有幾十架車，要攻一定攻得

佢哋有既係武器

推

狗宿要人！ 快！

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍